\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que é disposição final ambientalmente adequada?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{5}
\end{figure}

É a distribuição ordenada de rejeitos em aterros, observando normas operacionais específicas de modo a evitar danos ou riscos à saúde pública e à segurança e a minimizar os impactos ambientais adversos;



\end{document}
